公司男同事集體睇咸野...

返左呢份工幾個月 本身個人內向 一直都好少同其他同事講野
呢間公司好少女仔 計埋我都係得3個 其他十幾個都係男同事
我都冇咩同佢地交流 多數做自己野 做完就收工
點知今朝一番工 見到五六個男同事圍埋一齊 就係我張枱對面
睇到好興奮咁 我好奇經過一望 點知一望就見到佢地睇緊D內衣照
其實我都知成班男人無咩可能唔講呢D野
但可唔可以唔好開大個mon係度睇呢?
當我地幾個女仔無到

if you can't beat them, then join them ... hehe

同佢地講囉，係度講無用架喎…

Engine?

咁你要反省下點解班同事寧願上網睇都唔睇你喇

但其實內衣照都無乜野啫

樓主一定係豬閪

內衣照都咸野？
樓豬都痴撚線，果d叫健康性感囉

平時d清潔姐姐已經見怪不怪

下 平時我地睇av添呀

未成年

下 平時我地一齊打飛機添呀

我果條d同級女同事會一齊睇
隔離team既supervisor會同佢成班細 睇住d av女優相 教佢地分真假波

好撚出奇

if you cant beat them, then just eat them.

不能認同更多

平時大家圍圈互含

無當過你係女仔 好似係

唔鐘意咪扮睇唔到，無謂喺廁所撞到時大家尷尬

Cute

當你係男人同老友先唔避忌姐，證明你融入得好好

單數點算

死開啦人妖

駁唔到

睇內衣照都叫咸野？

咁A&F果單野係咪道德敗壞？

不如你用下腦先

平時做project都會成班一齊睇
直接無視啲女
佢地都慣咗見都我地突然興奮地圍埋一堆就知咩事
利申engine毒撚

人地已經自己圍埋睇喇喎，係你自己特登去望⋯

關你撚事

佢地睇男人你仲驚啦下話

女人自己摸身摸勢就得，男人唔覺意掂到你就係到摺摺聲以為人地想非禮你

上左連登幾個月 本身個人都毒 一直少回POST同其他連登仔講野
呢度連登好少絲打 計埋10個入面得1個 其他9個都係巴打
我都冇咩同佢地交流 多數做CD-ROM 睇完就上ig
點知今朝一上連登 見到五六百個正評圍埋一齊 就係熱門第三個POST
熱到好高人氣咁 我好奇經過一按 點知一望就見到佢地睇緊D內衣照
其實我都知成班連登仔無咩可能唔呢D野
但可唔可以唔好開大個mon係度睇呢?
當我地成班絲打無到

<連登仔版>

幫佢highlight返個重點先

[上左連登幾個月 本身個人都毒 一直少回POST同其他連登仔講野
呢度連登好少絲打 計埋10個入面得1個 其他9個都係巴打
我都冇咩同佢地交流 多數做CD-ROM 睇完就上ig
點知今朝一上連登 見到五六百個正評圍埋一齊 就係熱門第三個POST
熱到好高人氣咁 我好奇經過一按 點知一望就見到佢地睇緊D白滑美女J圖
其實我都知成班連登仔無咩可能唔睇呢D野
但可唔可以唔好開大個mon係度睇呢?
當我地成班絲打無到

<連登仔版>

唔講以為睇緊你d內衣照

首頁題目反歧視性別歧視怎樣為之性騷擾？《性別歧視條例》是否監管到在所有環境或場所發生的性騷擾行為？
-- 請選擇 --
4. 怎樣為之性騷擾？《性別歧視條例》是否監管到在所有環境或場所發生的性騷擾行為？

如任何人作出不受歡迎並涉及性的行為，而這些行為具冒犯性、侮辱性及威嚇性的，便會構成性騷擾，當中包括作出不受歡而從性方面獲取好處的要求。性騷擾者可能要承擔法律責任，並且可能要向受害者作出賠償。

根據《性別歧視條例》第2(5)條和第2(8)條，任何人向一名男士或女士作出性騷擾行為，均屬違法，而有關性騷擾的條文亦適用於同性關係。舉例，如一名男士性騷擾其他男性，或一名女士性騷擾其他女性，兩者皆可被控告。

性騷擾可以直接或間接地透過身體動作或語言去進行，以下是部分例子：

不受歡迎的身體接觸（例如擁抱、親吻或觸摸）；
盯著看或擠眉弄眼；
摩擦別人的身體；
不斷追問別人的私生活；
做出使人反感並涉及性的手勢。

性騷擾亦包括作出不受歡迎並涉及性的行徑，以營造一個在性方面具敵意或具威嚇性的工作環境，例如：

說出與性有關的言論或笑話；
展示與性有關的不雅圖片或海報；
對別人的性別作出侮辱或嘲笑；
挑引性地吹口哨。

上左連登幾個月 本身個人都毒 一直少回POST同其他連登仔講野
呢度連登好少絲打 計埋10個入面得1個 其他9個都係巴打
我都冇咩同佢地交流 多數做CD-ROM 睇完就上ig
點知今朝一上連登 見到五六百個正評圍埋一齊 就係熱門第三個POST
熱到好高人氣咁 我好奇經過一按 點知一望就見到佢地睇緊D白滑美女J圖
其實我都知成班連登仔無咩可能唔睇呢D野
但可唔可以一人回一句又 呢?
當我地成班絲打無到

<連登仔終極版>

可能樓豬男人黎

幽默感呢家野……

你唔玩得姐
公司女同事會一齊睇
我地會串9佢地：學下人啦，你睇下你

已經係最basic同simple

又唔係上pornhub

1含2 2含3 3含4 4含5 5含返1

過食人倉河都唔驚